見到品牌名有「中國」兩隻字嘅品牌一律罷賣！

例如咩中國移動 中國人壽之類
一撚定全部紅色企業黎

又唔見人地係美國apple 美國facebook？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

好似有台企
見到有中國字眼，大多數係
但都要上網查返係唔係台企
如係台企仲要查清係唔係國民黨有關

有啲台企都係叫中國XX
要小心分辨

ok

點解有用中國呢個字奶共狗

中國城

上海商業銀行同台關係緊密啲

中華民國

中華民國 Republic of China